散光近視jj想買風鏡邊度有得買

上網買太遲運到，學生撚無乜錢，有無抵玩舖頭推介

Pish

五金有3m眼罩 20$

我都想買副，副眼罩廢咗啲，求推介

琴日就係帶左呢隻去炒蟹，炒到兩行眼淚好辛苦，想升級下套裝

同問

Push

深水埗電子特賣場, 近視泳鏡 35蚊 分度數
抵玩既, 但唔係風鏡

同問
邊度有可以戴眼鏡喺入面嘅鏡？

除左網上買真係冇乜 我晏d整個google inform 有需要既人填form 留ig

唔該曬手足

lm

btw ig唔安全
留tg啦

留名